【焗桑拿暈倒】「如花」李健仁去年中風半癱 田雞：講嘢有時窒窒吓

試唔試陀地呀？

燒...雞死左

雞。。。雞。。。燒死咗

你講咩呀 燒雞緊係死嫁啦

佢好鍾意返大陸揼骨，見過佢幾次